一人一個假設國泰+港龍+快運合併之後嘅名

請出招

我先，
泰龍快航空

正名 因航

香港榮光航空公司
Air HonGlory

因管理不善、期油對沖長期虧損......航空

簡稱都係因航

香港國運

港共支航

國龍快運

奶共航空

香港國運受挫 大跌50蚊，

白色恐怖航空

Gok Tai

之前見到有個巴打改
國泰速龍

國泰龍空

唔會撈亂兩個brand啦，佢係想downgrade KA去UO
CX就照舊CX
開個新brand 做KA+UO，叫Cathay eXpress 咪可以老母同仔都叫CX

大細都叫cx 咁仲洗乜分兩個brand

叫K O

明明叫開港龍／hk express
就算合併，改左hk express做cathay express都唔順口
有乜著數
點解唔直接港龍食快運？

Dragon express

應該得返國泰同快運
旅遊點比快運
商務點比國泰

Premier叫因航
返蝗國同平價錢叫篤航